其他工人，包括管家和洗衣工人，收入更少。 利润与痛苦:加州最大的连锁养老院如何在审查增加的情况下积累了数百万bbbdebbie Cenziper, Joel Jacobs, Alice Crites, Will Englund |020年12月31日bbb华盛顿邮报 
 这使得成千上万的食堂工作人员、机场工作人员、管家、司机和服务员没有工作就回家了。 在没有联邦政府援助的情况下，苦苦挣扎的租房者面临着雪崩般的驱逐 
 有这么多的选择，我们希望你现在知道当你冒险去找你的新的机器人管家时应该寻找什么。 最佳机器人吸尘器:不用动一根手指就能清洁|Carsen Joenk | 2020年12月18日| 
 有传言说二楼的一个男人先走了，后面跟着一个可爱的女管家。 《我们甚至不知道谁是死是活》:大流行期间被困在一个辅助生活设施|》作者:艾娃·科夫曼 
 每个选举周期，数百名工会成员都会从管家和餐厅服务员的工作中休带薪政治假，分散到拉斯维加斯和雷诺，为工会支持的政治候选人拉票。 在竞选活动的最后几天，两位候选人都试图获得拉丁裔选民的支持，比如何塞·德尔雷亚尔、艾米·加德纳、詹娜·约翰逊 
 最臭名昭著的案例是木岛加奈(Kanae Kijima)，她曾经是一名管家，后来成为了一名高薪的小三。 小心日本的“黑寡妇”，Jake Adelstein, 2014年11月20日 
 她曾说过，她想帮助所有“不做浪费生命的管家”的女性。 来见见“盗贼女王”玛姆·曼德尔鲍姆，纽约市第一位黑帮老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野兽 
 当哈特和科尔采访塔特尔的老管家时，她也想起了一张伤痕累累的脸。 《真探》将如何结束|Andrew Romano | 2014年3月3日|DAILY BEAST 
 贝多芬曾经因为他的女管家说谎而解雇了她。 日本受人爱戴的聋人作曲家既不是聋人也不是作曲家Jimmy So | 2014年2月13日|每日野兽 
 一位女管家出来买了一些，在围裙上擦着手。 墨西哥城复苏的神奇时刻|Condé纳斯特旅行者| 2014年2月10日|每日野兽 
 医生有点困惑地走了，但还没走十码，管家就尖叫着飞奔而去。 离奇的故事|各种 
 法贝布把爱丽丝的手推到通往女管家房间的那条走廊的方向。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 她现在三十五岁了，相貌平平，靠做巡回管家和承办宴会为生。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 作为伟大的威尔顿勋爵的管家，她的荣誉足以满足她那适度的野心。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 第二天早上，杰西比其他人都早起床，这是一个小管家应有的举止。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳